推爆!!!聽日機場見！

文宣重點

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

]要大相同projector!

大家記住，禮貌對搖擺賓周嚟講係最好嘅文宣方式

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

自推十連

自推十連之二

三

四

五

六

七

八

十

順面一齊諗下對家會點做我地可以點拆
[集思廣益]迫爆離境大堂

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！